[熱門POST] 11/7 : 連儂牆/寶礦力 12/7 : 連儂牆/吉野家

可笑
上水沙田一個POST都冇
玩夠未呀你地!!

玩夠未呀你地!!

大家 Facebook 瘋狂問扑野家點解唔係 tvb 落廣告，要班撚樣愛國愛到大跌錢

既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展

連儂牆不宜守！ 撕一貼百就ok！
大家將焦點同努力放返喺抗爭運動上！
香港人加油
不分化 不割蓆

唔係唔俾你地玩 但唔洗開到成板都係

集中一個POST討論啦